{"messages":[{"id":1308312,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217801537+0100)\/","title":"E4 E20 S\u00f6dert\u00e4ljev\u00e4gen","exactlocation":"Mot S\u00f6dert\u00e4lje vid V\u00e4stberga","description":"Stillast\u00e5ende bil","latitude":59.297981262207,"longitude":18.00666809082,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1099609,"priority":5,"createddate":"\/Date(1418217796823+0100)\/","title":"\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r lokal ishalka ikv\u00e4ll och inatt i samband med p\u00e5frysning och sjunkande temperatur.","latitude":58.3364258,"longitude":15.6248283,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1263646,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217766387+0100)\/","title":"J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n ","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r lokal ishalka ikv\u00e4ll och inatt i samband med p\u00e5frysning och sjunkande temperatur.","latitude":57.47894,"longitude":14.3679695,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1263647,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217748310+0100)\/","title":"Kronobergs l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r lokal ishalka ikv\u00e4ll och inatt i samband med p\u00e5frysning och sjunkande temperatur.","latitude":56.7490959,"longitude":14.3933315,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1263644,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217728263+0100)\/","title":"Kalmar l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r lokal ishalka ikv\u00e4ll och inatt i samband med p\u00e5frysning och sjunkande temperatur.","latitude":56.8659172,"longitude":15.9477434,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1308301,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217571673+0100)\/","title":"E20 G\u00f6tene-Skara","exactlocation":"En dryg kilometer utanf\u00f6r Skara, mot Skara ","description":"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt. Personbil i diket. ","latitude":58.409038543701,"longitude":13.463884353638,"category":0,"subcategory":"Trafikolycka"},{"id":1308298,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418217246157+0100)\/","title":"Flemingsberg-S\u00f6dert\u00e4lje","exactlocation":"","description":"Stopp i t\u00e5gtrafiken. Ber\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g Stockholm\u2013Nyk\u00f6ping\/Eskilstuna\/Hallsberg\/G\u00f6teborg\/Link\u00f6ping\/Malm\u00f6 och omv\u00e4nt. Orsaken \u00e4r ett omfattande elfel. Prognos saknas p\u00e5 n\u00e4r trafiken kan komma ig\u00e5ng.  \n","latitude":59.176772815155,"longitude":17.587442021785,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308298,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418217246157+0100)\/","title":"Flemingsberg-S\u00f6dert\u00e4lje","exactlocation":"","description":"Stopp i t\u00e5gtrafiken. Ber\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g Stockholm\u2013Nyk\u00f6ping\/Eskilstuna\/Hallsberg\/G\u00f6teborg\/Link\u00f6ping\/Malm\u00f6 och omv\u00e4nt. Orsaken \u00e4r ett omfattande elfel. Prognos saknas p\u00e5 n\u00e4r trafiken kan komma ig\u00e5ng.  \n","latitude":59.176772815155,"longitude":17.587442021785,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308298,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418217246157+0100)\/","title":"Flemingsberg-S\u00f6dert\u00e4lje","exactlocation":"","description":"Stopp i t\u00e5gtrafiken. Ber\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g Stockholm\u2013Nyk\u00f6ping\/Eskilstuna\/Hallsberg\/G\u00f6teborg\/Link\u00f6ping\/Malm\u00f6 och omv\u00e4nt. Orsaken \u00e4r ett omfattande elfel. Prognos saknas p\u00e5 n\u00e4r trafiken kan komma ig\u00e5ng.  \n","latitude":59.176772815155,"longitude":17.587442021785,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308298,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418217246157+0100)\/","title":"Flemingsberg-S\u00f6dert\u00e4lje","exactlocation":"","description":"Stopp i t\u00e5gtrafiken. Ber\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g Stockholm\u2013Nyk\u00f6ping\/Eskilstuna\/Hallsberg\/G\u00f6teborg\/Link\u00f6ping\/Malm\u00f6 och omv\u00e4nt. Orsaken \u00e4r ett omfattande elfel. Prognos saknas p\u00e5 n\u00e4r trafiken kan komma ig\u00e5ng.  \n","latitude":59.176772815155,"longitude":17.587442021785,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308298,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418217246157+0100)\/","title":"Flemingsberg-S\u00f6dert\u00e4lje","exactlocation":"","description":"Stopp i t\u00e5gtrafiken. Ber\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g Stockholm\u2013Nyk\u00f6ping\/Eskilstuna\/Hallsberg\/G\u00f6teborg\/Link\u00f6ping\/Malm\u00f6 och omv\u00e4nt. Orsaken \u00e4r ett omfattande elfel. Prognos saknas p\u00e5 n\u00e4r trafiken kan komma ig\u00e5ng.  \n","latitude":59.176772815155,"longitude":17.587442021785,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308298,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418217246157+0100)\/","title":"Flemingsberg-S\u00f6dert\u00e4lje","exactlocation":"","description":"Stopp i t\u00e5gtrafiken. Ber\u00f6r fj\u00e4rrt\u00e5g Stockholm\u2013Nyk\u00f6ping\/Eskilstuna\/Hallsberg\/G\u00f6teborg\/Link\u00f6ping\/Malm\u00f6 och omv\u00e4nt. Orsaken \u00e4r ett omfattande elfel. Prognos saknas p\u00e5 n\u00e4r trafiken kan komma ig\u00e5ng.  \n","latitude":59.176772815155,"longitude":17.587442021785,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308272,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217238257+0100)\/","title":"Stockholm-V\u00e4ster\u00e5s","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r f\u00f6rseningar p\u00e5 grund av v\u00e4xelfel.","latitude":59.537552059715,"longitude":17.113176177528,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308272,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217238257+0100)\/","title":"Stockholm-V\u00e4ster\u00e5s","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r f\u00f6rseningar p\u00e5 grund av v\u00e4xelfel.","latitude":59.537552059715,"longitude":17.113176177528,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308272,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418217238257+0100)\/","title":"Stockholm-V\u00e4ster\u00e5s","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r f\u00f6rseningar p\u00e5 grund av v\u00e4xelfel.","latitude":59.537552059715,"longitude":17.113176177528,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308292,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418216997440+0100)\/","title":"V\u00e4rnamo-Kalmar","exactlocation":"","description":"F\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken pga ett v\u00e4xelfel i Lessebo. ","latitude":56.839903082059,"longitude":15.232492466475,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1307449,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418216838990+0100)\/","title":"Varning klass 1 kulingvarning","exactlocation":"V\u00e4nern","description":"Natten mot onsdag syd eller sydv\u00e4stliga vindar 14-18 m\/s. Onsdag eftermiddag sydv\u00e4st och tidvis 14 m\/s.\n","latitude":58.529467776249,"longitude":13.230521566038,"category":3,"subcategory":"V\u00e4der"},{"id":1307449,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418216838990+0100)\/","title":"Varning klass 1 kulingvarning","exactlocation":"V\u00e4nern","description":"Natten mot onsdag syd eller sydv\u00e4stliga vindar 14-18 m\/s. Onsdag eftermiddag sydv\u00e4st och tidvis 14 m\/s.\n","latitude":58.529467776249,"longitude":13.230521566038,"category":3,"subcategory":"V\u00e4der"},{"id":1308299,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418216729147+0100)\/","title":"E6 Str\u00f6mstad-Tanumshede","exactlocation":"S\u00e4ltenmotet (109)-Lurmotet (108), mot Tanumshede","description":"Tv\u00e5 stillast\u00e5ende lastbilar. ","latitude":58.843406677246,"longitude":11.281962394714,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1307077,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418216359217+0100)\/","title":"E10 G\u00e4llivare-Skaulo","exactlocation":"Vid Moskoj\u00e4rvi","description":"B\u00e4rgninsgarbetet inleds kl ca kl 14:40. V\u00e4gen kommer fr\u00e5n och till att vara avst\u00e4ngd. ","latitude":67.381051077062,"longitude":21.07809742446,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1308255,"priority":2,"createddate":"\/Date(1418216311727+0100)\/","title":"E6 Hogstorp-Munkedal","exactlocation":"Sm\u00e5r\u00f6d, mot Munkedal","description":"V\u00e4gen helt avst\u00e4ngd fram till cirka kl. 15:00 (NY TID). Olycka. Lastbil och personbil inblandade. Trafiken leds om via gamla E6. ","latitude":58.429443359375,"longitude":11.716675758362,"category":0,"subcategory":"Trafikolycka"},{"id":1304354,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418216258287+0100)\/","title":"Vilhelmina","exactlocation":"","description":"Blodbussen st\u00e5r vid Vilhelminas h\u00e4lsocentral onsdag 10\/12 kl 9:30-12, 13:30-17 och 17:30-19:00.\nTorsdag 11\/12 8:30-12:00.","latitude":63.763658379152,"longitude":20.443997051628,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1308256,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418216148057+0100)\/","title":"Lv 100 H\u00f6llviken\u2013Vellinge","exactlocation":"Strax f\u00f6re tpl Kungstorp mot Vellinge","description":"L\u00e5ngsam trafik och begr\u00e4nsad framkomlighet.","latitude":55.43675994873,"longitude":12.983033180237,"category":0,"subcategory":"Trafikolycka"},{"id":1308231,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418215978157+0100)\/","title":"Lv321 Hoverberg-Vigge","exactlocation":"Strax s\u00f6der om Brattmon. ","description":"Trafikolycka. ","latitude":62.811737446505,"longitude":14.427354955253,"category":0,"subcategory":"Trafikolycka"},{"id":1308149,"priority":4,"createddate":"\/Date(1418215923340+0100)\/","title":"Helsingborg","exactlocation":"B\u00e5rsl\u00f6vsv\u00e4gen och Fresiagatan","description":"Akut vattenl\u00e4cka. B\u00e5rsl\u00f6vsv\u00e4gen, Fresiagatan och kringliggande adresser kan p\u00e5verkas av l\u00e4ckan. Fels\u00f6kning p\u00e5g\u00e5r. ","latitude":56.061805765466,"longitude":12.76431924461,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1308176,"priority":4,"createddate":"\/Date(1418215859397+0100)\/","title":"Karlskrona kommun","exactlocation":"Kristianopel och Torhamn","description":"Just nu ca 100 hush\u00e5ll utan str\u00f6m. Ingen prognos.","latitude":56.197521400437,"longitude":15.653312490027,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1308206,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418215606537+0100)\/","title":"Lv 137 \u00d6landsbron","exactlocation":"","description":"\u00d6landsbron nu \u00f6ppen igen f\u00f6r all trafik. ","latitude":56.673278808594,"longitude":16.424945831299,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1308216,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418215361837+0100)\/","title":"Rv 26 Gislaved-Sm\u00e5landsstenar","exactlocation":"Ca 2 km s\u00f6der om Gislaved","description":"V\u00e4gen fri att passera igen. ","latitude":57.246677398682,"longitude":13.462804794312,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1263779,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418214618227+0100)\/","title":"Uppsala l\u00e4n","exactlocation":"","description":"Lokal ishalka.","latitude":59.96126,"longitude":17.78068,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1308257,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418214559413+0100)\/","title":"E45 G\u00f6tatunneln","exactlocation":"","description":"Stillast\u00e5ende personbil i riktning mot J\u00e4rntorget.","latitude":57.702796936035,"longitude":11.958492279053,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1307859,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418213514100+0100)\/","title":"Lv 975  Arn\u00f6leden, i b\u00e5da riktningar.","exactlocation":"","description":"\u00c5ter \u00f6ppen f\u00f6r all trafik.","latitude":59.499851226807,"longitude":17.146011352539,"category":1,"subcategory":"F\u00e4rja"},{"id":1308220,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418211918190+0100)\/","title":"Lv620 Vindeln-Botsmark","exactlocation":"","description":"Stillast\u00e5ende lastbil. ","latitude":64.254694117991,"longitude":19.941967504068,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1308203,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418210656210+0100)\/","title":"Lv514 Vemdalen-Remmet","exactlocation":"Strax s\u00f6der om Vem\u00e5n. ","description":"Renar p\u00e5 v\u00e4gen.","latitude":62.297935535745,"longitude":14.081145899043,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1307727,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418209599820+0100)\/","title":"Sjuh\u00e4radsbygden","exactlocation":"","description":"SMHI klass 1-varning. Sn\u00f6fall som kan ge cirka fem centimeter sn\u00f6 eller bl\u00f6tsn\u00f6. ","latitude":57.686423597382,"longitude":12.77775250388,"category":3,"subcategory":"\u00d6vrigt"},{"id":1307742,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418209491930+0100)\/","title":"E20 Malm\u00f6\u2013K\u00f6penhamn","exactlocation":"\u00d6resundsbron","description":"Vindk\u00e4nsliga fordon rekommenderas inte att k\u00f6ra \u00f6ver bron. Hastigheten s\u00e4nkt till 50km\/h pga h\u00e5rda vindar.","latitude":55.565661204819,"longitude":12.888802300543,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1304204,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418207624490+0100)\/","title":"Gr\u00e4nna-Visings\u00f6","exactlocation":"","description":"F\u00f6rseningar i f\u00e4rjetrafiken under onsdagen p.g.a. h\u00e5rd vind. Braheborg \u00e4r tagen ur trafik. Ebba Brahe ers\u00e4tter, vilket inneb\u00e4r reducerad kapacitet. G\u00e4ller t o m den 12\/12.","latitude":58.034072875977,"longitude":14.34903717041,"category":1,"subcategory":"F\u00e4rja"},{"id":1308148,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418207098740+0100)\/","title":"Nordmaling","exactlocation":"","description":"Str\u00f6mavbrott ber\u00f6r drygt 900 abonnenter.","latitude":63.515277719176,"longitude":19.65670152589,"category":3,"subcategory":"El"},{"id":1256516,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418206574880+0100)\/","title":"Norrbottens l\u00e4n ","exactlocation":" ","description":"Risk f\u00f6r ishalka l\u00e4ngs inlandet och kusten. Risk f\u00f6r sn\u00f6halka i fj\u00e4lltrakterna.","latitude":66.74946,"longitude":21.38291,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1264248,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418206557270+0100)\/","title":"J\u00e4mtlands l\u00e4n     ","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r sn\u00f6halka under dagen.  \u00c4ven risk f\u00f6r sn\u00f6drev och sn\u00f6r\u00f6k i samband med friska till h\u00e5rda vindar. \n\n","latitude":63.4809952,"longitude":14.326333,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1264254,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418206532417+0100)\/","title":"V\u00e4sternorrlands l\u00e4n ","exactlocation":"   ","description":"Risk f\u00f6r ishalka pga nederb\u00f6rd faller p\u00e5 kalla v\u00e4gbanor. I Inlandet som sn\u00f6 och l\u00e4ngs kusten som sn\u00f6blandat regn.","latitude":62.8307724,"longitude":17.636301,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1264256,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418206519113+0100)\/","title":"V\u00e4sterbottens l\u00e4n ","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r ishalka l\u00e4ngs kusten pga nederb\u00f6rd p\u00e5 kalla v\u00e4gar. Risk f\u00f6r sn\u00f6halka i inlandet och i fj\u00e4lltrakterna.","latitude":64.9181442,"longitude":18.94519,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1306339,"priority":4,"createddate":"\/Date(1418206160787+0100)\/","title":"Blodmobilen","exactlocation":"Volvo SA Gustav Larssons v\u00e4g","description":"10\/12 08:30-15:00.","latitude":57.757404462672,"longitude":11.882504556327,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1308060,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418205769070+0100)\/","title":"E45 Bohus-Lilla Edet","exactlocation":"Stora Vikenmotet [83] - Bohusmotet [82] ","description":"I h\u00f6jd med stora viken mot Bohus, belysningsarbet mot G\u00f6teborg.","latitude":57.869911193848,"longitude":12.027989387512,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1308063,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418205357053+0100)\/","title":"Uppsala- \u00d6rbyhus","exactlocation":"","description":"T\u00e5gtrafiken \u00e5ter ig\u00e5ng sedan kl 10:30. ","latitude":59.864465874396,"longitude":17.644286911062,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308063,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418205357053+0100)\/","title":"Uppsala- \u00d6rbyhus","exactlocation":"","description":"T\u00e5gtrafiken \u00e5ter ig\u00e5ng sedan kl 10:30. ","latitude":59.864465874396,"longitude":17.644286911062,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308063,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418205357053+0100)\/","title":"Uppsala- \u00d6rbyhus","exactlocation":"","description":"T\u00e5gtrafiken \u00e5ter ig\u00e5ng sedan kl 10:30. ","latitude":59.864465874396,"longitude":17.644286911062,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308063,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418205357053+0100)\/","title":"Uppsala- \u00d6rbyhus","exactlocation":"","description":"T\u00e5gtrafiken \u00e5ter ig\u00e5ng sedan kl 10:30. ","latitude":59.864465874396,"longitude":17.644286911062,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308063,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418205357053+0100)\/","title":"Uppsala- \u00d6rbyhus","exactlocation":"","description":"T\u00e5gtrafiken \u00e5ter ig\u00e5ng sedan kl 10:30. ","latitude":59.864465874396,"longitude":17.644286911062,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1308069,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418204041530+0100)\/","title":"Lv 535 Landvetterv\u00e4gen","exactlocation":"\u00d6jersj\u00f6 till rondellen i Furulund","description":"Arbete p\u00e5 str\u00e4ckan under dagen fram till 15:00. Framkomlighete begr\u00e4nsad.","latitude":57.718898773193,"longitude":12.139760017395,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307878,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418203081600+0100)\/","title":"V\u00e4sterleden","exactlocation":"Gnist\u00e4ngstunneln ","description":"10\/12 20:00-05:30, tunnelr\u00f6ret mot Fr\u00f6lunda avst\u00e4ngt p\u00e5 grund av arbeten. Dubbelriktat trafik-\n","latitude":57.67505645752,"longitude":11.895154953003,"category":2,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307877,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418197548213+0100)\/","title":"E22 Karlskrona\u2013Kalmar","exactlocation":"Torst\u00e4va\u2013Ramdala riktning mot Kalmar ","description":"Byte av kantstolpar. Arbetsfordon i v\u00e4gomr\u00e5det.","latitude":56.184638977051,"longitude":15.719648361206,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1308037,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418201421683+0100)\/","title":"Lv 518 Bolms\u00f6f\u00e4rjan","exactlocation":"","description":"F\u00e4rjan tar inte tunga fordon som lastbilar och bussar p\u00e5 grund av v\u00e4dret","latitude":57.006824493408,"longitude":13.717158317566,"category":1,"subcategory":"F\u00e4rja"},{"id":1308037,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418201421683+0100)\/","title":"Lv 518 Bolms\u00f6f\u00e4rjan","exactlocation":"","description":"F\u00e4rjan tar inte tunga fordon som lastbilar och bussar p\u00e5 grund av v\u00e4dret","latitude":57.006824493408,"longitude":13.717158317566,"category":1,"subcategory":"F\u00e4rja"},{"id":1307979,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418199503897+0100)\/","title":"Lv 210 Norsholm-S\u00f6derk\u00f6ping","exactlocation":"Vid avfarten mor Sk\u00e4rkind","description":"Mycket lera p\u00e5 v\u00e4gen p.g.a. gr\u00e4vningaarbete p\u00e5 en \u00e5ker vid v\u00e4gen. Halka och besv\u00e4r f\u00f6r trafiken.","latitude":58.481620005353,"longitude":15.999125809002,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1308011,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418199367617+0100)\/","title":"Vaggeryd och Skillingaryd","exactlocation":"Biblioteket","description":"Onsdag 10\/12 st\u00e4nger biblioteken i Vaggeryd och Skillingaryd kl 16:00 (vanligtvis \u00e4r det \u00f6ppet till 19)","latitude":57.472876514353,"longitude":14.121777576366,"category":3,"subcategory":"\u00d6vrigt"},{"id":1308002,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418199239857+0100)\/","title":"Lv 156 Skene","exactlocation":"","description":"Nybyggnation av gata och VA-arbeten.","latitude":57.490501403809,"longitude":12.630349159241,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307911,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418198900020+0100)\/","title":"S\u00f6derleden  ","exactlocation":"Sisj\u00f6motet mot M\u00f6lndal","description":"V\u00e4garbete mot M\u00f6lndal, r\u00e4kna med k\u00f6er under dagen fram till 15:00.","latitude":57.645782470703,"longitude":11.957850456238,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1302696,"priority":5,"createddate":"\/Date(1418198314523+0100)\/","title":"Rv 86 Bergs\u00e5ker-Kovland","exactlocation":"","description":"Begr\u00e4nsad framkomlighet och tillf\u00e4lligt nedsatt hastighet.","latitude":62.435581207275,"longitude":17.174119949341,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1263774,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418197758920+0100)\/","title":"Stockholms l\u00e4n","exactlocation":"","description":"V\u00e5ta eller fuktiga v\u00e4gbanor med en temperatur i v\u00e4gytan runt noll grader. Risk f\u00f6r lokal frosthalka.","latitude":59.3269844,"longitude":17.8068523,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1307962,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418197258037+0100)\/","title":"Lv 204 Svart\u00e5 - Svart Herrg\u00e5rd","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r kortare stopp under dagen p\u00e5 grund av v\u00e4garbeten.","latitude":59.11888885498,"longitude":14.533411026001,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1299425,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418194345680+0100)\/","title":"Lv 1819 Habo","exactlocation":"Del av Br\u00e4nningegatan i Habo centrum","description":"V\u00e4gen st\u00e4ngs av 10\u201312 dec i samband med ledningsarbete. Omledning via sidogator.","latitude":57.906024932861,"longitude":14.073467254639,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307811,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418193089287+0100)\/","title":"E45 Marieholmsleden","exactlocation":"Marieholmsmotet (76) till L\u00e4rjemotet ","description":"R\u00e4ckesarbete en fil blockerad i vardera riktning fram till 15:00.","latitude":57.744884490967,"longitude":12.006671905518,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307784,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418190768443+0100)\/","title":"Stockholms sk\u00e4rg\u00e5rd","exactlocation":"Waxholmsbolaget","description":"Trafiken till bryggorna Kalkberget, R\u00f6grund och Bj\u00f6rkvik inst\u00e4lld pga h\u00e5rt vind. Risk att fler bryggor\/turer st\u00e4lls. ","latitude":59.309763472503,"longitude":18.745796728891,"category":1,"subcategory":"F\u00e4rja"},{"id":1300490,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418189234183+0100)\/","title":"Stockholm City Nobeldagen ","exactlocation":"Konserthuset, H\u00f6torget och Stadshuset","description":"Kungsgatan, mellan Vasagatan och Sveav\u00e4gen, \u00e4r avst\u00e4ngd f\u00f6r trafik fr\u00e5n 12-tiden fram till dess att g\u00e4sterna l\u00e4mnat Konserthuset vid 18-tiden. Sveav\u00e4gen, fr\u00e4mst mellan Kungsgatan och Sergels torg, kommer att st\u00e4ngas av kortare perioder i samband med att g\u00e4sterna anl\u00e4nder och vid avf\u00e4rd","latitude":59.327516742389,"longitude":18.054261668764,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1302300,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418188783100+0100)\/","title":"G\u00e4llivare kommun","exactlocation":"Skr\u00f6ven ","description":"Dricksvattnet \u00e4r otj\u00e4nligt pga ekolibakterier. Koka vattnet i fem minuter innan det anv\u00e4nds f\u00f6r matlagning. Dricksvattentank finns uppst\u00e4lld vid vattenverket i byn. ","latitude":66.760422922843,"longitude":21.881049628791,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1307661,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418188012213+0100)\/","title":"Stockholm-V\u00e4ster\u00e5s","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r f\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken p\u00e5 grund av ett v\u00e4xelfel. Felet ber\u00e4knas vara \u00e5tg\u00e4rdat natten mot  torsdag 11 december.","latitude":59.537552059715,"longitude":17.113176177528,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1307661,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418188012213+0100)\/","title":"Stockholm-V\u00e4ster\u00e5s","exactlocation":"","description":"Risk f\u00f6r f\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken p\u00e5 grund av ett v\u00e4xelfel. Felet ber\u00e4knas vara \u00e5tg\u00e4rdat natten mot  torsdag 11 december.","latitude":59.537552059715,"longitude":17.113176177528,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1263776,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418186907710+0100)\/","title":"\u00d6rebro l\u00e4n ","exactlocation":"","description":"Stor risk f\u00f6r halt v\u00e4glag.","latitude":59.4352722,"longitude":14.7333231,"category":0,"subcategory":"Halkvarning"},{"id":1304851,"priority":4,"createddate":"\/Date(1418186695163+0100)\/","title":"Hedemora","exactlocation":"","description":"10\/12  Blodbussen st\u00e5r vid hemk\u00f6p i Hedemora, kl. 9-11:45 och 13-18.","latitude":60.750251198063,"longitude":15.844182278902,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1304296,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418185862413+0100)\/","title":"Stockholm","exactlocation":"","description":"Blodbussar onsdag 10\/12: Kista Gallerian Jan Stenbecks Torg, Radiohuset Oxenstiernsgatan 10, Tuna torg 17 Vallentuna C, Sk\u00e4rholmsplan 1-5 Sk\u00e4rholmens C.","latitude":59.324361582736,"longitude":18.054250549446,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1305197,"priority":4,"createddate":"\/Date(1418185858287+0100)\/","title":"\u00c4lmhult","exactlocation":"Parkeringsplatsen vid Ikeas kontor","description":"Blodbussen \u00e4r p\u00e5 plats onsdagen den 10\/12 10:30\u201316:30. B\u00e5de nya och gamla blodgivare \u00e4r v\u00e4lkomna.","latitude":56.54516576749,"longitude":14.147109203356,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1307644,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418167648160+0100)\/","title":"E4 Lampen-V\u00e5nafj\u00e4rden","exactlocation":"","description":"M\u00e5nga renar som r\u00f6r sig p\u00e5 och intill v\u00e4gen.","latitude":65.821784973145,"longitude":23.299255371094,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1306623,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418166050597+0100)\/","title":"Norrk\u00f6ping","exactlocation":"Hagebygatan","description":"10\/12: Gatan st\u00e4ngs pga v\u00e4garbete. Bussh\u00e5llplats Hageby v\u00e5rdcentral och S:t Johannes st\u00e4ngs av. Resande h\u00e4nvisas till hpl  Hageby C\/Lidaleden och S:t Olofsgatan.","latitude":58.596556752709,"longitude":16.151140023523,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1303131,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418135053480+0100)\/","title":"\u00d6vre Husargatan, G\u00f6teborg","exactlocation":"Brunnsgatan","description":"Arbete med att ta bort trafikljusen f\u00f6r biltrafiken och fotg\u00e4ngare p\u00e5 s\u00f6dra sidan av rondellen. Planerat att vara klart innan jul.","latitude":57.694021287364,"longitude":11.957538293122,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1304998,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418130296463+0100)\/","title":"H\u00e4rad","exactlocation":"","description":"P\u00e5 grund av bakterier b\u00f6r vattnet i H\u00e4rad kokas. Fels\u00f6kning p\u00e5g\u00e5r och information l\u00e4ggs ut l\u00f6pande p\u00e5 www.sevab.com","latitude":59.362236699834,"longitude":16.905410008895,"category":3,"subcategory":"Vatten"},{"id":1307231,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418124083777+0100)\/","title":"E4 J\u00f6n\u00e5ker - Nyk\u00f6ping","exactlocation":"Trafikplats Bergshammar","description":"Avfarten st\u00e4ngd p\u00e5 grund av v\u00e4garbete.","latitude":58.745235443115,"longitude":16.939113616943,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307275,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418120796850+0100)\/","title":"Dalsj\u00f6fors","exactlocation":"V\u00e4sterdalsv\u00e4gen","description":"V\u00e4gen avst\u00e4ngd p\u00e5 grund av vattenl\u00e4cka 9\/12-12\/12.","latitude":57.723880501515,"longitude":13.104443794441,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1306455,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418112636033+0100)\/","title":"\u00c5re","exactlocation":"\u00c5re l\u00e4karmottagning","description":"St\u00e4ngt onsdagen den 10 december p\u00e5 grund av utbildning.","latitude":63.415711728442,"longitude":13.119751024091,"category":3,"subcategory":"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"},{"id":1212188,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418115340840+0100)\/","title":"E12 Lycksele-Storuman","exactlocation":"\u00c5skilje, i b\u00e5da riktningar","description":"Trafik dirigeras med trafikljus och lots pga bel\u00e4ggningsarbete. ","latitude":65.009452819824,"longitude":17.670541763306,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1296228,"priority":4,"createddate":"\/Date(1418109235120+0100)\/","title":"J\u00f6nk\u00f6ping","exactlocation":"\u00c5senv\u00e4gen","description":"St\u00e4ngd f\u00f6r genomfart fr o m m\u00e5nd 24\/11. Trafiken leds delvis om pga ett arbete i h\u00f6jd med Kristinedals \u00e4ldreboende. \u00c5senv\u00e4gen ber\u00e4knas \u00f6ppna 13\/12 igen.","latitude":57.779798111199,"longitude":14.162714906803,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1307098,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418107531243+0100)\/","title":"E4 V\u00e4rnamo","exactlocation":"V\u00e4rnamo Norra (85) mot J\u00f6nk\u00f6ping","description":"Mindre asfalteringsarbete.","latitude":57.218570709229,"longitude":14.083128929138,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1298201,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418106822810+0100)\/","title":"Rv 23 H\u00f6\u00f6r-Snoger\u00f6d","exactlocation":"Vid Gamla Bo","description":"Risk f\u00f6r k\u00f6er. Trafiken regleras med trafikljus.","latitude":55.866470336914,"longitude":13.496500968933,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1303546,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418106174710+0100)\/","title":"Lv 687 Brokind-Bestorp","exactlocation":"vid Garnvik","description":"V\u00e4gen avst\u00e4ngd till och med fredag (12 dec) kl. 23. Skyltad omledning. Byte av bro \u00f6ver j\u00e4rnv\u00e4gen.","latitude":58.228622905088,"longitude":15.700775986374,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307066,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418103635943+0100)\/","title":"Lv 148 vid Follingborondellen, i riktning mot Visby.","exactlocation":"","description":"","latitude":57.624820709229,"longitude":18.320894241333,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1307061,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418102836960+0100)\/","title":"V\u00e4stmanlands l\u00e4n","exactlocation":"","description":"P\u00e5 grund av arbete stannar inga SJ-t\u00e5g vid Ransta station.","latitude":59.754771875027,"longitude":16.614201278096,"category":1,"subcategory":"T\u00e5g"},{"id":1306307,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418058440393+0100)\/","title":"E6 G\u00f6teborg-M\u00f6lndal","exactlocation":"Ullevimotet (73)","description":"V\u00e4garbete  runt brof\u00e4stet vid Ullevimotet. ber\u00f6r trafiken i b\u00e4gge riktningar.dagtid.","latitude":57.706630706787,"longitude":11.995977401733,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1306731,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418048483837+0100)\/","title":"Lv 156 Skene-Skogshem","exactlocation":"","description":"V\u00e4gen byggs om och ska bli 2+1-v\u00e4g. ","latitude":57.496719360352,"longitude":12.619714736938,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1255524,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418043918757+0100)\/","title":"E4 Gr\u00e4nna-Huskvarna","exactlocation":"Trafikplats V\u00e4ttersm\u00e5len till Trafikplats Huskvarna norra i riktning mot J\u00f6nk\u00f6ping","description":"Avst\u00e4ngt k\u00f6rf\u00e4lt. Arbete med bullerplank.","latitude":57.816932678223,"longitude":14.271590232849,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1263022,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418038013090+0100)\/","title":"Rv 40 Ulricehamn","exactlocation":"","description":"Arbete med att bygga den nya rv 40. Omledning via 50-v\u00e4g genom R\u00f6nn\u00e5sens industriomr\u00e5de.","latitude":57.803955078125,"longitude":13.475101470947,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1306619,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418037851173+0100)\/","title":"Rv 55 Str\u00e4ngn\u00e4s-Enk\u00f6ping","exactlocation":"Hjulstabron, i b\u00e5da riktningar.","description":"V\u00e4garbete p\u00e5 bron. Trafik regleras med trafikljus. ","latitude":59.529186248779,"longitude":17.006605148315,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1300686,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418037818760+0100)\/","title":"Halmstad","exactlocation":"Slottsjordsv\u00e4gen, ut fr\u00e5n Slottsrondellen","description":"Avst\u00e4ngt tom torsdag 11 dec kl 18.  F\u00f6lj orange skyltning.","latitude":56.670523460624,"longitude":12.852942631664,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1304817,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418023331627+0100)\/","title":"Bor\u00e5s","exactlocation":"S\u00f6dra Kyrkogatan\/Gustav Adolfsgatan, korsningen Alstr\u00f6mergatan","description":"V\u00e4gen tillf\u00e4lligt avst\u00e4ngd 8-12 \/12 pga byggnation av \u00f6verg\u00e5ngst\u00e4lle. ","latitude":57.723506514124,"longitude":12.948508751592,"category":0,"subcategory":"Trafikst\u00f6rning"},{"id":1306514,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418034556033+0100)\/","title":"Lv 603 Rugstorp - \u00c5lem","exactlocation":"B\u00e5da riktningarna","description":"Dr\u00e4neringsarbete. Trafikljus reglerar trafiken.","latitude":56.918964385986,"longitude":16.259061813354,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1304456,"priority":5,"createddate":"\/Date(1418032829210+0100)\/","title":"Rv 83 T\u00f6nnebro-Kilafors","exactlocation":"Str\u00e5tj\u00e4ra","description":"Nedsatt hastighet till 40 km\/t pga bel\u00e4ggningsarbete.","latitude":61.176025390625,"longitude":16.793476104736,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1300263,"priority":5,"createddate":"\/Date(1418032762117+0100)\/","title":"Lv 660 Trevlinge\u2013Sandbol","exactlocation":"","description":"Kabelarbete p\u00e5 str\u00e4ckan.","latitude":59.9397315979,"longitude":17.883937835693,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1302205,"priority":5,"createddate":"\/Date(1418032183873+0100)\/","title":"Lv 910 \u00c5kers Styckebruk-Merl\u00e4nna","exactlocation":"","description":"V\u00e4garbete.","latitude":59.273712158203,"longitude":17.040412902832,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1306530,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418031402337+0100)\/","title":"Lv 288 Sp\u00e5nga - Alunda kyrka","exactlocation":"","description":"V\u00e4gen breddas. Ljussignaler styr trafiken.","latitude":60.048435211182,"longitude":18.049083709717,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1306398,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418027701540+0100)\/","title":"Rv 56 vid \u00c4s, i b\u00e5da riktningar.","exactlocation":"","description":"Bel\u00e4ggningsarbete p\u00e5 kommunal g\u00e5ngbana. P\u00e5verkar 100 m av filen i s\u00f6derg\u00e5ende riktning.\n","latitude":59.155574798584,"longitude":16.109323501587,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1306402,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418023690277+0100)\/","title":"E4 Sk\u00f6nsmon - Sk\u00f6nsberg","exactlocation":"","description":"Omfattande arbete med skyltning, risk f\u00f6r trafikst\u00f6rningar under dagtid p\u00e5 vardagar.","latitude":62.388938903809,"longitude":17.314683914185,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"},{"id":1306388,"priority":3,"createddate":"\/Date(1418023139817+0100)\/","title":"Rv 51 Finsp\u00e5ng","exactlocation":"Finsp\u00e5ng-Finnvedsv\u00e4gen","description":"Byggande av cirkulationsplats. ","latitude":58.705348968506,"longitude":15.784066200256,"category":0,"subcategory":"V\u00e4garbete"}]}